支那五毛又課水搵人喺7.1靜坐以圖對抗香港市民

點睇？

曬成日都唔易賺

有無人打去查詢下 ?

到時call定食環 一交現金即拉